成日講企太前 笑死人咩

咪姐係錯囉
宜家d人講到 未除褲柯屎好叻叻